騎牛等馬 好撚過份？

有一個女仔 我鍾意咗佢3年
明戀 暗戀 都試過哂
佢亦都知道 我估

最初 我想追佢
不過佢突然有男朋友
然後我拍住拖等

然後我分手 佢未分

到佢分手 我又有拖

一直以黎 都仍然好鍾意個女仔
就算同人拍拖 都仍然將佢擺放係心入面
你當現任7分 佢3分啦

拍拖嗰陣一直都冇做一啲對唔住對方嘅事
所以 其實我真係冇乜愧疚咁

不過最近同個朋友提起
佢話我咁樣好撚賤 根本係錯
屬於精神出軌之類咁

想問下大家點睇

人之常情 無錯到
撚樣

話說講開 我兩次都係比人飛

同你拍過拖果d好慘

冇心就咪撚搞人啦

其實勁擺心機落去架
只不過 收埋咗另一個女人係心咁

講多無謂 唔好整多個受害者出來

拍咗三次
一次雞
一次勁難忘 不過知道對方唔適合

最近嗰次 直頭係好似得到女神咁
不過直頭唔啱key

我想講嘅係 每一次都投放哂全副心機
不過 對方 唔係自己所想嘅一個咁

個心仲有另一個都叫全副心機

其實 我對佢地每個都好好

另一個女人 可能係夢想 可能係妄想
對住現任 我已經將我比到嘅比佢

你咪撚再害人啦快啲死

可唔可以講多啲？
問心 我完全冇對佢地差過
分咗手 佢地都話我唔應該對佢咁好之類

所以 其實邊到有問題
想知

咁你講到咁 可能唔係你問題
但你同人拍緊拖 個心仲有另一個
有點無言

你都仲識問 未衰得晒 唔好跳住 落返黎先
問題就係對一個人應該係一心一意 即使你認為冇問題 對方都唔覺得有問題 但你個心有第二個就係唔ok
同邊個 就係全心全意對佢 唔會諗其他人

我都試過拍緊拖，但係心入面一直都有另一個人一個完美符合自己夢中情人形象嘅人。
但係唔會因為佢而同自己一齊緊嘅女仔分手因為咁樣實在太賤

呢個人於我而言真係好特別

其實凡係男人 應該都感受過
我愛的人 不是我的愛人
眼睛張開身邊竟是誰
歌都有得唱

現任係水泡？係安全島？
可能係

不過我至少對佢地係盡責
因為我知道 身為男朋友
有乜做得 有乜唔做得

我亦都冇因爲個 另一個 而放棄現任

巴打，我明白

其實可能因為未同過對方拍拖，所以會對佢有好大幻想，覺得同佢一定咩都夾得黎。用自己嘅幻想比較現任，現任當然點都無咁好。

巴打你有呢個心態係正常，況且你都應該同呢個心底裏嘅女仔識咗一段時間，所以幻想得多日久生情都唔出奇。因為我都會咁

但盡可能都同自己講要對現任負責任

PS. A3

Exact7ly 終於有同路人

係 我都覺得係
細細個 無論睇漫畫 小說乜都好
男朋友對女朋友 應該都要全心全意

不過現實 人係經唔撚起寂莫
我諗 大概就係我賤嘅主因

夾？可能啦
亦都可能唔夾
只係知道 我鍾意佢

因為佢 我好多野都變咗
包括性格 興趣
至少 由當初嘅大毒撚 變成今日嘅半social 啦

試過比女朋友問，點解咁鍾意女神又同佢一齊?好直接咁答佢，因為女神唔鍾意我

撚屌 好心你收埋啲啦
會令對方傷尻心

心底始終有個女仔
知道冇可能一齊但係永遠都有個位置
佢同我都各自拍拖 雖然佢唔會咁諗

我都有一個心底好鍾意嘅人，雖然見到無見過面。識咗好多年傾咗好長時間，而且佢嘅條件都好好，但佢唔係香港人，隔咗個海
如果要維持就一定要long d仲要唔知幾時先可以面對面咁長時間相處

我試過
都係三年
而且我當左人水泡咁
不過依加冇了
放低左